條女今晚發我脾氣

今日搞野個陣條女就高潮，我叫佢開個condom盒佢發我脾氣
正評:發得岩
負評:無理取鬧
各位巴打評理

佢想你唔用